有冇玩開木結他finger style嘅巴絲可以打救下我

小弟玩左一年左右 識禁大部分chord
最近睇到Stevenlaw d片就愛上左fingerstyle
起佢個page穩左幾首歌 靠死練都叫彈到
長相廝守 陪著你走 晴天 他約我去迪士尼等等比較簡單嘅歌曲都可以完整or90%彈到 彈得順
數碼暴龍果首braveheart都彈到70%左右
但係最近發覺有d歌難到係死練都練唔到 例如canon in d咁先算
左右手要好配合先彈到

所以我想問 有咩基本功可以練？
左右手要練咩 每次幾耐先可以配合得好d

同埋有時有好多音會出現起同一條線到 一隻手指好難彈得快 彈得連貫 係咪可以用兩隻手指？

另外一問 吉他1-5級試會考咩 結他有d咩技巧一定要識？